幫下手做問卷(附J圖)

小弟文筆有啲差，如果睇得明就幫手做，睇唔明都填啲嘢落去
大家J完就幫幫手做下問卷啦
大家小心身體

我淨係知道遲早有日無曬中國飲食